反骨前與反骨後的黃洋達棟篤笑

反骨前

反骨後

光頭佬屌柒反骨狗主黃碌撚盛況（想像圖）

以前真係多人撐
同毓民嗰時直程幾好睇